!! 真心想請教 就黎爆炸啦部i7

買左部7
點解咁快爆 storage
條bar 顯示 *others* 佔最多空間
但明明我勁少apps 又唔太多相 7千幾張
又無download 歌 點解會咁

朋友部11 勁多apps 多相 都係得6x gb

想知點樣整下佢 唔想重新買

Backup, reset 就會少返

用 ryzen 7 la

amd yes‼️

i7 咩model又唔講

14nm+++++

電腦慢睇鍵盤
網速慢睇電腦
儲存睇CPU

iphone 7 呀嘛

Whatsapp個種存太多野

下次買i9囉

i7都谷得爆，點做到
申：用緊i3

icloud backup?

upgrade 用i9 第10代

賣左部機，換過部新i7 9700k 或者 r7 3700x

用amd，呢期好掂！

咁係因為有其他嘢佔左啲空間

換i9

你係咪中左D礦蟲呀<br>你平時去過咩地方黎呢?<br>重有i7都有好多粒嫁播你知唔知自己用緊咩代數嫁?

試下去「檔案」del嘢，再重開機
希望幫到你

你用緊邊粒

換i9咪得囉

我老人家用緊煙條埃衫

i7都爆？
係唔係overclock咗呀？
或者加個水冷降溫

你試吓唔好熄Mon,hold住係呢個畫面15-30分鐘，系統會慢慢做返index，到時條”other”應該會細好多